新牌 / P牌請入

是咁的，小弟剛考到牌，為免做馬路炸彈，想問下各位有冇好既私人學車師傅補下鐘 <要係港島學>。
請各位巴絲出PM。謝謝。

利申︰我愛糖兄妹